[國際大事回顧] iu港場令令4K圖區

高汁

好想奶

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

IU呀

睇IU便服演唱會好正

任X華.JPG:又偷圖,成個KPOP界俾你搞ROUND晒!

pure pure g

佢好鐘意呢條褲 見佢成日著
唔知仲以為師奶買餸

支持樓主，IU

圖報清有冇高質知恩wallpaper link

入場專心睇就夠，影幾張夠
點都唔影得夠人地咁靚

有冇影到比心心大家哥張

扯旗扯足全場

有冇尋日眼鏡Look

有冇多啲婚紗相 好靚